free hug得 都係厹/雞

正評=係
負評=唔係

負評個個今日去free hug?

free hug (毒撚免問)

厹/雞/mk

負評多過正評？連登咁多mk 厹 雞？

一定係mk

我都好想去